[口音撚] 大家覺得英式定美式口音好聽啲

如題 我覺得英式咬字比較實同啲音好好J

美式

成日覺得美式好似好假咁

我同你相反

個人喜好無話戇唔戇鳩嘅

美式假，有某啲撚樣講英式講到把聲好鳩煩，嘈到死。我果度有個印度仔就係咁

美式先好 改正，有某啲撚樣講英式講到把聲好鳩煩，嘈到死。我果度有個印度仔就係咁

聽印度人講英文我會load唔到

左邊果個，加送俄妹一張

英試，啲尾音搵到長一長又要高一下氣，有啲死鬼佬講到成個死gay閪咁，最撚憎.

梗係英，美式英文好似鬼食泥咁，尤其係LA果邊個撚個都rrrrrrrr

英式

Yorkshire dialect

Er up folk

澳洲

照你咁講
加拿大法語區啲 Acadian French 係咪應該比巴黎 modernized French 更受追捧

Canadian English 同 American English又好似唔同

我住得近 border 成日上加拿大
用字會唔同colour color metric vs imperial units etc. 但口音差唔多
反而美國咁 northwest Midwest New England etc 口音差別仲大

澳洲口音大家又點睇

Seattle 定 Buffalo 應該都係呢兩度 或者Mass

港人就緊係講返港式啦

London Roadman accent

Oi mate!

美

I go to school by bus

Cockney

難聽過印度
其實我覺得印度ok

Currrrrr哩

推

英式冇晒尾R音 (好似 drawer 英國佬讀 draw), 真係聽到R晒頭

鐘意澳洲女既口音
Btw 話澳洲難聽既應該都以為全澳洲人都無bogans

有個美國frd之前話美國白人好鍾意澳洲accent

英
美音好多rrrrrrrrrrr

美式先最易聽
英式先假下話
樓主到底識唔識分

各有各睇法啦 開出嚟都係大家討論下

美式不知幾自然

一定係英式
J 死人

推下先

唔覺講得快 睇得多會適應

英式聽唔明
同個英國同事做野 聽撚到一頭煙

有無巴打知加拿大 澳洲 美國 英國 紐西蘭 蘇格蘭口音上大致有咩分別？

美國咪即係歐洲支那
官話 講乜都捲脷

你講嘅幾個地方都有幾種口音喎
加拿大會近美國口音 但串字用字會有分別
粗口會講晒英法兩種
RP就好多時放棄R音
其他唔多熟

我淨係知美國佬講野就個個鬼食泥咁

咁印度支那咪響印度？

笑死

唔作狀既口音已經好好...

咁都有得笑

本來覺得美式正啲，睇完king Kong skull island覺得英式好正

rrrrrrrrrrrrrrrrr
好撚煩呀rrrrr

美式易學D？

因為你識個d人係扮美式

美式一定最易
香港基本上英語教學都係美英混左
但港式口音基本上大啲嘅發音都係跟英式

Texans 仲有東南部嘅

上左熱門

港女口音就乜撚都有R音同吊高幾度
港式口音就係逐隻字彈出黎 而無英文既節奏感

東南部係黑人英語多喎 我覺得佢地講個d節奏感仲好 不過怪怪地

其實淨係講England境內幾個大城市Accent已經好大分別
個人鍾意Mancunian accent 夠粗魯夠江湖味
渣一個鐘車去Liverpool果邊又會即刻唔同曬accent

利伸：第7年係到

Scoucer 好撚正

Georgia 同 Florida 你啱 不過其實我講緊Tennessee鄉啲果堆嘅州

其實係咪香港人先咁戇鳩下下執著accent

鐘意美式多啲

GA 40%係黑人喎

香港人最執著人地英文 grammar
前兩日有個post先係度話人錯 grammar

黑人多數係講aave或者sae

美式

英式#bad#

上次去英國聽到一頭煙
利申：加拿大撚

agree, 懶係elegant 咁

聽過南非...仲癲

呢樣又係好撚戇鳩

成日覺得 學習語言都係為左溝通
咁只要溝通到 我覺得無論邊種口音 或者錯左少少gammar 都無傷大雅

當然 你話要研究一種口音 或者一種語言 又唔同講法
呢種當然要講究 唔係隨隨便便

但好多時香港人屌人英文都係講緊日常生活既情況 你口音扮晒撚野阿 又咩grammar錯左邊到邊到
屌你老母又唔係聽唔明
人地外國人真係邊撚到會理你錯左個in定at

愈講愈長 sor

英式 D發音好優雅

咪話你啱 我真係0方向感

聽得明澳洲 美式 就係聽唔明英式

愛爾蘭口音先好聽

英美蘇愛澳都聽得明
不過我都明 淨係water一隻字已經全部唔同讀音

美式 英式真係難聽到爆

利申 英國讀緊書

美式 簡單 英式扮野

Scottish

日本正啦
英國都有分唔同地區口音
Cockney, Liverpool, Scottish, London...

鍾意蘇格蘭口音嘅入

講起Cockney

緊係英式

ching sick ball

同一個字句，美式英文既字句意思好直接唔會有多餘字，英式就用好多字眼去修飾個句子，呢個係我睇美劇同英劇既發現

liverpool口音真係好難聽

簡例：angry, mad

Midland口音

呢個比較好聽啲

英式好聽d

美國黑人rapper口音

Where Da Hood At

自己鐘意英式
但講多數講美式，試過講英式比人屌我扮哂野

美式好on9

全部字都係錯
啲音好撚煩

送上link兩條

British worker d英文好撚正

肝池係用丹田發音 所以d音好似下下好用力咁

表達方法唔同姐 又唔係錯

蘇格蘭口音，費格遜講嘢冇人明

蘇格蘭真係痴撚線 啲Scotts講野好大聲

美式一定係最易聽，因為香港人睇唔少美劇/電影，連講嘅英文都大部份係美式發音，但本人就唔鍾意美式嘅r音同a音

英式要睇下咩地區，牛津音一定係最好J，其他嘅口音一般都要習慣下先聽得到，好似鬼食泥

澳洲口音其實都有兩種，住鄉郊地方個d口音會好重，又係好似鬼食泥。但如果係大城市，或者電視便節目或報新聞個d，又會好易聽。

最難聽一定係蘇格蘭，連native speaker 都話會聽唔明佢地講咩，叫佢send sms就算

聽唔明
個人鍾意Cockney

好似講荷蘭話

如果唔係一早知Glasgow口音係咁 根本唔會知嗰日嗰三個客噏乜

鐘意聽美式 純粹覺得聽落好順口

根本就唔係講英文

Liverpool Accent係叫Scouse Accent, Liverpool人係Scoucer

我知 我係聽唔明Scouse

received pronunciation

我淨係明3～4成

淨係聽得明三四成

美國用緊遠古時期既英文跟唔切
話咩接近姐
會因為啱唔啱用而改架嘛

自膠

重點係捉人個班根本同外國人溝通唔到，一係就唔敢

我認我感 利申：英文dse得四

英美其實好多口音
最頂唔順就係幾多捲脷r，男人講出嚟都好似乸型咁
Cockney

英式係假假地，假在好多英式口音都係懶求其懶隨意，我鍾意呢種

肥彭係咩口音

坡式口音

梗係英

我讀中學個時開始睇美劇
所以我鍾意美式多啲
覺得自然啲
英式唔係唔好聽
係清啲同埋每個字每個字好重喉音咁讀
但受美劇影響都係鍾意美式多
你講個問題我都有試過唔睇字幕
要好留心聽同有啲字要個一刻即刻估係個腦度搵個字出來再諗成句野係咪通係咪我諗既意思
慢慢可以變做唔係譯返中文呢睇
而係直接聽到句野就明
即係好似聽廣東話咁你唔使話要將句野翻譯或者思考句野點解

聽得多睇得多咪得
最好每日有幾少中文就聽幾少
淨係掂英文
social network呀bbc, telegraph, economist呀咁
聽下bbc radio睇下bbc啲電視同聽多啲英文歌
劇由英文字幕睇起千奇唔好中文字幕
耐左就唔使字幕都睇到劇

英式難聽得明d

rp隻隻字好清反而易聽喎

淨係個R音
已經難聽到極

倫敦腔正
好多音唔駛讀哂
有隱藏讀法

有幾多個連登真係分到

Scottish 口音聽到我一舊雲，聽咗幾個月先明老師講咩